{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75982&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아일랜드펜션"
    },
    "text": "ペンションはハーブ農場を保有し、快適な休養を提供しています。 周辺には山頂湖、平岡ランド、ベアーズタウンなどの観光地があり、様々な活動を楽しむことができます。 入室は午後5時から可能で、退室は12時以前にお願いします。 無料Wi-Fiと駐車サービスだけでなく、送迎サービスも提供されます。 夏季には屋外プールが利用でき、使用する服装は機能性が推奨されます。 駐車の利便性のため、駐車場と電気自動車の充電器が設けられています。 最大人数の超過や保護者付きではない未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りも制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 ペンションの事情により情報が変更される場合がありますのでご注意いただく必要があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車サービスがありますか？",
            "answer": "はい、駐車サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "夏季にはペンションでプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場には電気自動車の充電器がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場には電気自動車の充電器が設けられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには子供の入室制限やペットの制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は保護者付きでない限り不可能であり、ペットの出入りも制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 386
    }
}